【有圖慎入】IG story驚見疑似人頭

碌碌吓見到隻狗同一舊骨
下幅近睇勁似人類頭骨同牙

唔係香港btw

隻狗殺咗人，咁死咗一排隻狗就拎過來show off。
就係咁

報警隨便你放上嚟想點呢

真係似人頭？

放上連登當報咗警

討論區唔係用嚟討論？
好驚訝喎

人頭

Mr pickles

唔似咩